★Bug?地鐵每單罰款上限1500萬，即係一直壞到2047都得？

超值！一直壞足30年

一直都唔整

撚狗咁撚你班垃圾

直頭即刻炒曬維修d人，由佢一直壞落去！

x2

@蓋青

no

he is

啲錢咪又係我地啲錢

最緊要返工唔好遲到 收工慢慢壞都冇所謂😊

唔返工咪得，唔使納稅，其他地方納稅銀碼少好多

無錯

返炒散

今次高質

壞足一世

老貓點睇Emilia

吓？香港出名低稅率嫁喎

其他地方使費（買野、睇戲...果d)

但物價比班地產閪推高曬

推

老貓應該唔識佢

壞多幾日

到時加價賺條數咪抵囉